燒山：侵侵仲有得救！

真係死了

靜啦屌

今次真係無了

四年前燈死希拉里，
四死後燈死特朗普

侵侵遲早俾佢燈到絕症

咪撚再做迷信撚啦，戇鳩仔

侵: 破你燈

呢啲人真係唔識收下把臭口

你個仆街腦燒真係屎忽窿痕, 收聲啦

點解燒山咁憎侵？係咪之前侵得罪過佢

侵侵都唔知自己真正輸嘅原因

講夠未呀

⼁
死

.......

收皮啦 你有冇見過 球王比利話巴西世界盃冠軍

收下口啦
係要挑動情緒

燈力

靜靜地贏.jpg

唔係迷信撚，而係當你真心評論預測，十測八錯，係咪應該收聲呢，

佢永遠唔知自已出咩事，
唔係因為咩燈唔燈力，
係你永遠唔識睇場合、時間講野。

條友係咪on9 臭口仲要出聲

成日就想預測d咩, 次L次就買大開細, 燈燈拜登又唔柒講

當年燈到侵當選,結果俾人笑足4年燈神

我怕佢再出聲侵比佢燈到死

仲好記得佢話林鄭一定會resign

往死裏打

唔好講得唔得

燒生特登燈死侵

中果啲唔撚講

算啦兒登仔係咁

愛侵力不嬲低學歷

其實
我已經唔理你燈定唔燈

但你可唔可以收聲
你而家出聲咪係到挑釁人地啲情緒囉

起勢咁屌鳩人做乜鳩 燈你老母咩 講幾句就燈

呢個廢老幾時收聲，講嘢拖牛上樹咁又估錯哂又小器仲喺度呃飯食，真係唔明點解啲人會聽佢

講咗架喇，不過真係少到講完都無人記得

燒山夠燈過拜登一定做到總統啦
又唔見你講？

完了吧, 如無意外

兒登仔: 我登必勝

燒山宣佈Trump上訴既計劃正式壽終正寢

要真心相信自己講緊嘅嘢先會燈力

No!!!!

完了

咁先夠中立

唔通下下偏幫一邊自high咩

舉例囉，我印象真係錯八成

完~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

其實講少句野無人話佢啞

個仆街肯收聲未呀？ 講邊樣衰邊樣

燒山證實收中共錢！

可唔可以出少句聲

係咪又想俾人玩膠玩到嬲

牛鬼蛇神

燒山嘅分析有太強烈主觀性，所以先變燈神。

唉

成班中國人

英大選 台大選 區選 金正恩冇死
疫情一星期內回落單位數
好多都中啦

d人冇死者

燒山可唔可以收收嗲
企開d

冇聽

又燈

成也蕭生
敗也蕭生

已經unfollow咗
希望佢可以安靜啲

又笑多4年

又係燒生！
呢次feel 到佢係真心講！

我屌你老母

迷信救國呀
試年已經知啦

燒山我屌你老母

算啦,有d低EQ嘅人就係咁.因為討厭一個人而唔聽理據與分析,盲目去討厭. 等於有部份美國人盲目唔鍾意Trump一樣

當一個人預測乜錯乜
姐係話條友根本分析能力有問題
偏偏咁既_ _都可以咁多人睇

唔通燒山話1+1=2就真係燈緊咩?

收聲啦

唉屌你老母

一鳩樣 成班都on9仔冇用下腦就講 完全冇建設性

Dllm

老母麵夠話拜登嬴啦on9 燈燈燈

蕭若元呢個仆街 真係討厭trump 無止境嘅地步
睇得出係真心討厭

佢企到火星咁開照燈

唔好燈啦屌

祝蕭若元早日老人痴呆

算啦，又唔見林病俾佢燈到，你班友咪撚咁on9啦

搵到第2個多人關注既議題，燒山先會收手

唉… 真係要輸…

其實佢無話過侵會贏
有睇佢片就知
唔好連登仔斷章取義就信啦

燒山。。。你停啦。。唔該。。

佢可唔可以收嗲

寧願依啲燈錯哂都想trump 做

邊個再share呢條燈，一律當五毛

啲燒山打手仲未入嚟

執夠人口水尾未

唔好意思
我慢咗

你睇佢講歐洲難民屌19就知佢係左膠啦，有心燈死侵有咩咁奇

仲登你唔死

留各等睇圖

屌
你不如死左佢咪撚出聲啦

On9 post 拉

100次認真分析99次買大開細
然後打手：燈你老母，迷信撚

燒山一早破左燈，支持燒山

今次仆街了

等你班連登屌鳩我，我就100000W燈撚到佢死為止。

燒山我屌你老母咩

佢都控制唔到 預測者

其實燒山睇野真係有好多盲點
份人又成日鍾意認叻死唔認衰
呢d真係性格缺陷黎

阿燒呢四年真係由左膠變左好多
不過唔好煩啦

之前好似有預言話第45任美國總統會有絕症

玩撚完

啱呀，開始即結束攞

GG了侵侵

你依D連登仔 真係ON99 輸左就賴人 燈你老母咩

聽講香港好似重有言論自由

點解要收聲？ 你個腦同藍屍有咩分別 咁都有得賴？ 咁撚多燈神 又唔見登到依加香港獨立？

老母麵係咪真心評論預測話拜登嬴

三國

老母麵係股壇燈神
政治嘢邊有得同燒山比

係啦，燈中就真心，燈唔中就唔係真心

唉屌 attention whore 收嗲啦燒山

呢張真係睇10次笑10次

呢條撚樣幾時收皮
9up 痴線佬都咁多人睇

未睇過

明明燒山真係預測十次錯足7次都仲有班盲撚同佢護航

話拜登贏唔得嘅，到時佢贏你又贏
侵侵贏又贏

其實公道講，當日下午，所有KOL都話侵個勢會贏，包括黃世澤，咁點解只針對燒山一個？

蕭生轉述 一直都冇話侵贏
d人屈佢者

蕭生想終極燈死侵侵

一直聽開佢，佢開票前都唔講自己睇法，只轉述其他人既分析。
但去到開票第2日，香港時間下午，見到幾個關鍵州都領先，佢就忍唔住話侵會贏，但其實個一刻所有偏黃既KOL都話侵贏㗎啦。

無講trump會贏，持平d

早死早着

燒山

完。
已經接受侵輸既事實

屌你老母收聲啦

燒山補刀

講少句啦仆街

FC左未呀
未FC點知冇燈

我屌佢老母

加多腳

侵侵仲有得救，侵侵仲有最後嘅防線，我哋仲有一個獨立嘅司法系統，你同我都會相信㗎。而呢一樣野，獨立的司法系統，如果有任何人想搞佢嘅話，over my dead body！

繼續簽...
一粒隕石直飛白宮..

冇啦

如果你可以正確解讀燒山既"感覺",你就會發現佢好準

屌出聲

燒生話宜家真正開始姐
都冇話邊一面會贏
咁都話佢燈

靜靜地贏唔得既 係到要....

躝啦 臭口蕭

屌

越分析得耐&鳩UP越多理由
燈力越強

On9燒，真係比你笑撚死

係時候收聲了
乖乖

binc... 唉

你咁講既話
CCtoy應該要收聲了

明知自己乜嘢料，可否小心d講野？

收撚嗲啦，一次兩次就好笑

系統性錯誤係戇鳩

連登仔幼稚少一日得唔得

放過燒山啦

不如佢收聲或以後咩都唔好出聲

收嗲啦

屌...仆街了

唔畀人鬧得嘅話唔好做評論員啦 嗰陣佢鬧19咪又係咁

本身有，而家冇啦